{
  "Plugin Description": "远征信息查询 & 成功条件检查",
  "Expedition Information": "远征信息",
  "Reward": "奖励",
  "Note": "备注",
  "Requirements": "完成条件",
  "Fuel": "燃料",
  "Ammo": "弹药",
  "Steel": "钢材",
  "Bauxite": "铝土",
  "%s fleet": "第 %s 艦隊",
  "Repair Buckets": "高速修復材",
  "Instant Construction": "高速建造材",
  "Development Materials": "開発資材",
  "Furniture Box Small": "家具箱(小)",
  "Furniture Box Medium": "家具箱(中)",
  "Furniture Box Large": "家具箱(大)",
  "Consume Fuel": "消费燃料",
  "Consume Ammo": "消费弹药",
  "Time": "远征时间",
  "Flagship Lv.": "旗舰等级 Lv.",
  "Total Lv.": "舰队等级合计 Lv.",
  "Flagship Type": "旗舰舰种",
  "Number of ships": "总舰数",
  "Minimum of %s ships carrying drum": "装备缶的舰数 %s 只",
  "number of drum carriers": "装备的缶个数",
  " or ": " 或 ",
  "Great Success Requirement(s)": "特殊大成功条件",
  "hour(s)": "小时",
  "Fleet %s hasn't reach requirements of %s. Please call back your fleet.": "第 %s 舰队远征 %s 不满足成功条件，请及时召回！",
  "Attention!": "远征注意！",
  "Preparation": "舰队准备情况",
  "theoretical expedition revenue (per hour)": "远征收益理论值 (时均)"
}
